究竟呢份工算唔算垃圾工

住觀塘翻元朗，朝10晚6
5day work
14日AL
唔會OT
16K

朝10晚6已經嬴左

有人唔做去做狗

介紹我 我去做

差唔多個半鐘

我話垃圾你會走? 哂命

你唔做大把人做

搵唔到其他工吊住命先

16k生存

計埋塞車

計埋來回車程時間蝕左兩個鐘俾佢

係，即走。

再加埋搭車搭到個人好撚頹
收工之後乜柒都唔想做

學歷？前景？同咩人比較？

剩係車程都垃圾

樓主唔做可唔可以介紹黎？

住痴線佬聚集地秀茂坪

同你差唔多
做左5年 20k 23AL 都係5 天工作

我覺得自己浪費緊時間
但無動力改

我係廢物

對你黎講唔係好工
彈比我
我住元朗

住觀塘翻元朗
朝10晚6
5day work
14日AL
唔會OT
16K